諗諗下人生真係有好多後悔既事

多不勝數 ，每次個人一靜落黎特別係沖涼個陣都會諗到唉唉聲 如果時間可以重來就好

今日一路行一路喊
好彩個天係黑
同埋戴咗口罩

Quit U

點解？ 因為咩事？

以前既我自欺咁話，冇野值得後悔，過去既一切成就家下既自己
但我家下真係好後悔
好多時靜到得番一個人個陣，對眼眼框就會發熱，想喊

完全明唔應該宜家呢科

same here , 有啲野好衝動做左，有啲野又唔敢做，依家後悔得黎又返唔到轉頭，有種咁就一世既感覺

一模一樣，我依家就係咁

一直到 將來我們都成熟
就不再困惑 生命有多少過錯

可能年紀大左，諗法好多野都唔同左

放心啦
之後還多的是

今日同拍拖六年的女友講分手

分 後悔

唔分 會仲後悔

讀到好撚想死

前日冇訓身利物浦

其實念下如果當初有兩條路簡，果陣既你仍然簡翻呢一條路，所以好多野係注定，就算重來都係一樣既結果。
咁念可以會開心啲...不過我同意人越大念野多左，聽一首歌都可以百感交集，一起努力前進吧！

好多嘢都係整定
唯有感嘆完後悔完就好好把握同珍惜現在

最近做左個決定
我後悔左成個月
咁大個女未試過咁痛苦
好僧自己